所有女都係雞

雞也

雞你老母

駁唔到

講5起係雞咩 ？ 把口係我到

樓主一定係比人帽

標題雖吸引
唯內容空泛
零分重做

比人帽左？